tg殺精？

做開消防員 好似次次發完夢同飲完酒一樣耐左